[熱血反cup] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

垃圾足總敢唔敢重賽

史摩寧正垃圾

推另一個啦，唔記得打12

岩岩見到馬會寫0：1以為輸左，點知反勝到

新年第一件好事

曼聯

呢個標題好

Usain St. Leo Bolt ‏@usainbolt
Come on lad of course it was me on @ManUtd TV just now

屌你岩岩保特CALL IN